LIHK 收費重生！終於可以上高登 開發者稱：不介意你裝 APK

艾露貓

老老實實，自從 LIHK 被封殺事件之後，筆者再也沒有用電話上高登討論區。不過經連尼住與高登 Admin 的協議過後，今日 LIHK 終於得以重生！各位 Android 高登仔又可以開心上高登了！

2014